哪個叫做正義 哪個戰無不勝

old school

弱？

鄭伊健

唉！本身鏝迷都可以賴下黑哨，依家輸波又輸品

仲連勝緊